尚悅．嶺為買家增置業優惠

利嘉閣地產為恒地(00012)牽頭發展的元朗尚悅．嶺買家提供尊享優惠，由即日起首4名該行買家均可獲贈價值2.7萬元的私人健身套餐優惠，優惠總值達10.8萬元。

恒基物業代理營業(一)部總經理林達民表示，項目累售78伙，套現逾3.2億元，平均成交呎價15601元

💪🏿😁

咁大隻入唔入到個門口？

操到咁大隻仲衰
攪到屋企空間感又細

唔係話加價咩

有呢2.7萬免教練費，老婆好俾心機跟大隻教練 訓練 肌肉

仲做gym? 唔使返工點供？

個套餐值幾多任你up架姐

大隻健身教練，貼身服務

健完身咪可以返pt去做搬貨幫補下

Ok wo 海之戀大手戶送海洋公園飛